拋磚引玉一下 希望我地都唔好內亂互相批鬥

利伸下立場先 和理非兼支持前線
平時po/留言唔係多 所以你鐘意當我乜隨得你

想聽下大家嘅意見

今次727後 有幾個好明顯嘅現像/爭拗點出咗嚟

1. 和理非/冷氣軍師嘅事前佈署
2. 前線撤退嘅基準係乜
3. 撤退嘅策略

我自己額外嘅諗法

4. 路線與大台
5. 階段式勝利同點樣將運動延續落去

我略略講下我自己嘅意見

1.
和理非係運動組成嘅重要部份 有佢哋至係令我地有更大嘅bargaining power (參考上個禮拜嘅聯署運動) 冷氣軍師 雖然第一感唔係幾好 但如果佢哋真係關心個活動 自然會搵自己可以做貢獻嘅方法 所以大家寬容d

2
對前線無比尊敬 一直覺得冇佢哋嘅努力 政權唔會怕我地 冇佢哋嘅付出 唔會喚醒到咁多人 依㗎屌佢哋9衝/留嘅人 如果你係真心咁諗而唔係出於肉赤佢哋 我覺得咁係當人係安全套

前線嘅各位 為咗保護你哋自己 真心呼籲下其實有冇一嗰基準/方向/情況去判斷幾時撤呢 我知現場唔係咁易做judgement 但打陣地戰 持久戰 我地真係好蝕底 我諗你哋都好清楚

同埋勸吓各位唔好開口就批評前線死守 9留 我覺得心理上 目標上都有留嘅原因 我地要團結 支持佢哋

3
其實係上一個點嘅延伸 不過點制定 邊個制定 點公佈 跟唔跟 真係好難斷定

4 And 5 ps 我唔係話依㗎要有大台啊

又係上一個點嘅延伸 大台嘅唔好處我地14年時見到 而現況亦唔會出現一個有能力有公信力有執行力嘅大台 但長遠運動再落一個階段會必然要去面對 唔係嘅話終不可避免成為一盤散沙 (參考近期黃背心) . 務實嘅路線同目標 係贏取最終勝利嘅重要因數

如果唔啱聽 請見諒 我唔值得你嬲 不過都希望可以諗吓我講嘅嘢

最後多謝一路上一齊走嘅各位 你哋令香港見到希望

Push

希望勇武比d禮貌

係度對和理非 屌/落order
和理非係尊重你 唔係你阿四

有野唔明問你地原意又唔理
一味係度嘈

7:30pm 我見絕大部人開始散
點解仲有少數堅持唔肯走 要留多2個鐘？

少數前線係望住人走 自己堅持留低 係度行行企企

我尊重你地決定
成個過程我無講任何野
係唔理解你地做緊咩

大家依家都叫同一陣線
點解你地見大隊走
都要堅持留低令自己危險 為既係咩

比意見係需要，但注意語氣，用對方最聽得入耳既方法講

個人比較反感唔認同就話人係鬼

成個月行得到依度，就係人人都可以發表偉論
但聽唔聽同點做就自己諗
依個先係不分化

認同 求同存異 目標一至最緊要